［即時討論］721 港島開始多人 （1）

開始啦

推

暫時開咗一條行車線

721

遊行成日停

好塞

現場有雨 兄弟帶遮啊

72 港島見

721 港島見

遊行隊伍停左好耐

途經見到好多黑衫人

721 大家陣間見！

今日上街 我哋一齊行落去

陳伯出返嚟

陳伯：香港人加油

[突發] 一個和理非唔係散內嘅方法 --- 基督之盾

陳伯

社工龍尾到
沒有散去